屌你個老味依家先紅雨????

仆街啦
個撚個都番哂工番哂學
有乜意外都已經發生左
你依家先轉紅雨????

轉黎把撚咩
多撚謝你啲數據啊大鳩合

天文台>大交合>大鳩合

未番930堂

巿民可預料放工時份將會轉黑雨，請及早準備

530黑雨，留撚係安全地方，無得返屋企

全港OT 符合經濟效益

大學紅雨要照上

中學雞r 假無咁易

港奴

喂，我未夠鐘返工，求下你呀家誠哥

仆街，巴士排曬長龍

網上有人屌緊大交合﹐係咪今日小三BCA﹐所以咁遲先掛紅雨。